手足整咗過千個連豬襟章7.1派俾大家，大家唔係唔出呀嘛～

我哋係監獄工場嘅手足，為咗多謝大家對我哋嘅支持，我哋整咗過千個連豬襟章想71派俾大家，大家可唔可以應承我哋攞晒佢？

大家，我哋71見！

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

71去拎啦

一人一post推71Facebook Instagram airdrop都要post呀
可以一齊轉埋Icon

想要
有冇時間地點
我早啲去拎

我哋不接受捐款，想支持我哋？可以！

黑色紫荊襟章 每個$15

購買
↓↓↓↓↓↓↓

直接Facebook inbox亦可

push

係邊度？

好靚，七一見

祝你唔夠派

要睇大家喇

好靚！！！
會攞！

好打意

71維園見

我全都要！！！！！

唔準咁貪心嫁

每個款都要啲再即場捐錢幫下手

7月1 維園見

推推推

嘩～林鄭老豆都幫我推

話曬都港獨之母之父 一定要推

咁Ching個媽咪米即係：

港獨之母之父之母

71

真係第一次聽....
支持

推呀
推到原po豬唔夠派
幫你握5啦

1連

2連

3連

4連

5連

我一定到

Push 71見

唔知拎唔拎到呢

推

701 維園見

推俾連仔睇

推啊

朋友送咗你地新年揮春比我
仲貼緊係房門 多謝手足

希望到時揾到個檔

留返啲俾我

等埋我呀

推

【七一街頭見】我要文宣洗版呀屌你

好靚，一定要去攞返個

好靚啊

好靚

想要

收埋啲連豬，淨係賣朵死人花

sor，冇連仔授權唔賣得，一係你叫連仔注冊埋朵死人花咁我就死人花都冇得賣

71見

好靚啊 好想過黎一齊行
利申 澳豬上

暫定希腎

樓豬之前個揮春set好高質一定gchi!!!

幫推10連

連1

連2

連3

連4

連5

連6

連7

連8

連9

想要連狗

連10

不見不散

去71！攞連豬！

希慎邊個位，正門？

票睇情況，多數中庭or正門

2點鐘？

準備好黎拎

1：59

吹咩